前線咁辛苦打個陣地，請良心記者唔好放棄CCTVB陣地

唔好放棄呀，張家灝，請你地良心記者們，同我地一齊撐住，守住啲陣地

我哋唔妥CCTVB，但入邊始終有一些是良心記者

如果佢哋全部辭哂職，將個編輯主導權交返晒比袁花的話，對民情一定會有長遠影響，畢竟CCTVB仍然是長輩最多人免費接收到的新聞渠道

最多我以後唔話你啦，好唔好？

每個崗位都係一個陣地，我地有前線，有人係後排，有人做傳媒，全部都係重要！一個不能少，好嗎

不如集體向袁花施壓，好過辭職呀！

Push

push